先鋒報：巴塞兩人因感染武漢肺炎入院

3月26日訊 根據加泰羅尼亞《先鋒報》消息，巴塞兩名醫務人員，醫療主管Ramon Canal與手球隊的隊醫Josep Antoni Gutiérrez因為感染中國病毒入院。

小花

S. Roberto

美斯（肺炎）

巴塞手球隊姐，咪嚇我呀，美斯唔好有事

叫返美國病毒啦

醫生都奶野。。。

教過美斯的

此前西班牙媒體曾報導，巴塞球員沒有接受檢驗，因為他們沒有獲得西甲方面發放的檢測試劑。至於後來有沒有接受檢驗，媒體沒有後續的報導。

球王都唔驗下?